熱刺今場係咪食物中毒？

死阿狗又出陰招落毒

大腸桿菌太多
熱狗食開屎

笑左

抽多一粒鐘就死返去狗竇